［中史］唐朝社會風氣有幾開放？

如題

當街屌閪

唐朝豪放女

唐朝有安史之亂，呢個討論傷害民族感情，admin要del post

罪過罪過

武則天

日月當空

文風鼎盛

有丫環屌，男性

大城市有好多鬼佬（e.g. 波斯人）算唔算

唐朝外國人可以做官

Ching幾時開post講下中史

唐室李氏本身有外族血統，先祖出自中亞地區的匈奴人分支高車人。

漢化左既女真人好似係

唐太stone cold

女士再婚.普遍，可以從官
可以學琴棋書畫
少社會異光
青樓其實陪酒多，冇性行為
D女好叻作詩音樂
當然，末婚大肚會出事
有七出，有三不，叫作公平
不得棄冇娘家返，重病，齊發達之妻

Deep V

sorry，岩岩先睇到你個回覆
中史我唔熟，歷史博大精深，我冇可能樣樣都精通
連登好多中史達人，我都係獻醜不如藏拙喇

魏晉之後中原人全部或多或少混晒胡種

環屌

其實啲人話英國皇室都唔係英國人 全部打亂種 歐洲都係
但支那咪又係
話全部都係中華民族 同話歐洲全部同一民族有咩分別

中華民族依個term用黎民族勒索住人
以前細個成日以為中國有50幾個民族好勁
大大下先發現大把國家係多民族